有冇絲打有豐胸心得？

個胸得C，好想大到D或E以上
試過飲燉雞汁，飲豆漿，食牛油果，搽豐胸Cream，推油按摩
都無咩效果

最係希望係去做抽脂再打返去胸到！

你咁樣叫一眾港女情可以堪呢！
聽聞抽脂打落個胸到好痛

聽講渣波渣得多都會大

冇用架
一齊去做抽脂la

懷孕

木瓜煲魚

同我做下運動 幫對方強身健體

食多啲雞肉就得

有男人食雞肉食到個波都大埋

幫你揸到大一大

我係好認真，我已去養和問過專科醫生

生左兩個啦

當水飲啦

食青蛙

港女；大波着衫唔好睇

俾我啜下就會變大

唔好
回落得好快
而家胸皮膚無人咁緊緻
viutv個kimi chiu講過最後悔係豐胸

打漏字
係自體脂肪豐

同埋至少10萬港幣
自體脂肪好貴

肥仔波

由細到大都係咁 d ipad女成日都渣鍾意渣

MORE!

你要食豐胸藥
唔好覺得負面 真係有用
真係有用
日本有隻藥粉
你去ig代購睇下

自體脂肪 1年由E回落到C尾
因為自體脂法會吸收 雖然自然
但皮膚一定差
kimi講

留個名
本身以前大學時瘦嘅有B
之後肥到好勁去到有E
而家減肥得返B尾C頭
所以增肥去大波係冇用

Ig豐胸藥都信得過